譚仔中意食咩餸 [非自爆]

1. 雞肉
2. 炸醬
3. 竹笙
中辣
檸水小甜

阿姐

魚腐

味食過

我一食要食兩件

腐竹
生菜
雞肉

一定有炸醬
之後是旦

撚肉墨演

屌估到你

有時都幾好食

你地班仆街食曬邊個落單

點解生菜唔一碟碟嗌

有無試過一個餸

咩辣先

腐皮金菇竹苼
10小生家酸辣

識食一定係湖辣

過橋麻特辣

牛肉 因為最貴
炸醬呢d下欄野

大愛腩肉
其實細個果陣食過橋米咩都食 淨係唔食腩肉，而家變左次次都食腩肉

有 無咩錢個陣

冬菇

腩肉
炸醬
清湯
少米
凍檸茶

炸醬三小

發展自助落單囉 阿姐必食

每次都食套餐

有d鋪有麻辣生腸

套餐 凍力呀唔該

永遠酸菜雞肉

同我一樣 有時就加埋炸醬

咁大兜
你真係一定好man

真人

炸醬冷肉麻辣魚小辣

永遠墨丸炸醬

冇人食豆卜?

勿演

食套餐就會搶

炸讚懶肉佳肉 麻勒5小勒 凍奶茶小邊

腩肉
牛肉
炸醬
小辣凍奶茶

豬潤

豬膶三酸熱華田
嚟多個細土匪

豬潤酸菜小辣

豆卜 雲耳 腐竹

睇到都急屎

雞肉
豆卜
炸醬
大辣
凍檸茶

有無巴打食酸菜

好食呀

魚蛋炸醬
麻辣十小/煳辣五小
走韮芽 少米
凍檸茶少冰

之後男朋友食大豆芽麻辣汁小食
食完會叫佢將d汁倒落炸醬度

勿演
肌肉
山少
走狗
凍撚死

肌肉

懶肉 炸醬 羊片頭
生小